有無橫頭磡巴打？

上咗呀嫲屋企食飯
樓下有三架消防車
一架救護同一架警車
大量消防員同警察喺13樓
樓下又有封鎖線

企跳
打聽到了